SHF拉打特攝綜合POST822 咁快點跟

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

預計
7月23

7月27

10月
7月23截

7月28截

11月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2Y

已消失人口 3

笨大

見到#999然後比女上司叫一叫我

留名

女上司我助手黎
唔信既你問下佢識唔識我

898啦

令和拉打

低調留名

買碟啦低調

待收工留名

買咗碟未

跟機

星期六日都幾忙

食支煙先啦收工

仲有5分鐘

食支煙先啦收皮

佢會答你唔識架啦

睇戲

點跟

你.......咩

戲院唔比食poppy 記得忍住

引戰的老鼠

方丈

cls

痴線佬PoST 中指

新post留名

搵我

HI

SHF拉打特攝綜合POST821 有聲POST

#980 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你個閪港魂玩乜鳩神秘

買完碟先愛與和平

新手一問, 會唔會踢人出post

7.7

喱位巴打有啲見地

暈左

可能係神秘cosplay服

好似係你黎

合理 高質絲打嚟

秒收三個負皮

諗起神射手潮文

轉返矮王老婆ac先扮絲啦

無事
最多單機連登

我先係始祖wo

點解你又google到呢啲gif

啲gif真係日日不同

巧合

testing

你都未同我交收過

超人出玩具都盡力跟貼

有啲無謂重覆

為保生命安全不了

有時見到 都諗緊貼唔貼...

你唔會單機啦
個個排隊問你問題

買碟thx

盡答 一向方針

唔識另計

梳

SHF拉打特攝綜合POST822 咁快點跟

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔洗

當狗宮屌美空 加速抽插的痛

屌唔死你既

我要見律師

我要投訴美空

只鍾意可愛的美空 不知道戀愛這麼重

我要入院身體檢查

花光了精血

又話美空fans

不了

呢排個個都好似癲癲地咁

evol

然後狗宮俾你作弄 其實依家我自己都心痛

呢個角度，都有啲波地

在座都訂晒啦

呢層就..

係地獄見到就say個hi,真係他鄉遇故知

地獄兄弟

地獄見

無訂

地獄無留位俾我

厹教出沒注意

請尊重，謝謝🙏

你慘啦要上天堂

一個轉身就爆左po

群情洶湧

你個轉身轉左半個鐘

陪下林......

咁我陪大家落地獄算

反智轉身

無訂係咪上得天堂，898，地獄的各位

訓左個晏教

粉紅定品紅

過多幾日都知
唔理了

終於脫離爛鬼錶芯地獄

遲啲訂到其他又要落地獄
好多機會

關心邊個做

已經唔再攞出嚟玩 好無感

李光人2號一車車

奥野吾壯

八達通地獄

8月頭 通販

係地獄見到果位巴打就真係老夫子既耐人尋味了

其實唔難

點解到2019年啲流出圖都仲係咁撚濛嘅特登架？

我估係特登

開始關注shf條腰帶上唔上足色了

高清拍攝

神物呀

究竟諗果個人係諗咩,批果個人又係諗咩?望唔透...

當窗簾

買!至奇

我訂到兔兔，唔知又有冇人出來咒落地獄

仲要咁柒貴 值運費個價就差唔多

兔兔 話曬都有2次

evol日魂開訂五日就無貨
之後就預約終了就無任何2次跡象

Iwae! Woz銀河

日魂: 想Evol二次預訂?

我願意停woz換取2次

已射

下星期係

Woz Woz Woz Woz Woz Woz Amazons!

到

青山開放日

支持

港魂開吉連

仲未屙出link果下

魂限見系列

全面解放

港魂不了

除褲啦

本來就無着

方便..

括約肌解放

棍撞棍

lm

賊船仲未有woz

明天囉

訂咗？
賊船係日版，通常遲1、2日

起賊船訂左

衝到woz補返張相先

安美露

用落碌鳩到 一流

明明係白花油先係

推post會唔會推得快左d

開開心心玩玩具

今晚試下兩溝先

無知一問，點解呀

一車車

忙碌的下半年，個個月都有野入

超人色紙咁貴

愈來愈多新野

輕鬆 遲下再減都唔理了

哇 西米露wor

今個月差zero甲就完啦

太郎孤咁快截咗
幫襯吓g先

我都未訂添

woz已取 之前淘咗張DLC貼紙 希望啱size

而家係旺角，一街都係預巴老公

連zio張貼都未買

唔急 等佢不斷update再買
最緊要啱size

Size唔會差太遠啩
睇下有無用家分享圖 睇下岩唔岩

巴打如果覺得啱size，可以到時send條link嗎？唔知點解次次呢度d人掉條淘link係會完全search唔到但直接click就得

夜少少試咗先

你可能同我哋唔係同一個次玩

次元

越來越平

市場唔係用家主導 岩價就好入 浮動既野無人知
正如zio咁

Btw勝利299都入左 不過都好似無咩人要

炒狗揀飲擇食

比d甜頭你地喳

觀望多陣先

已經平過訂價 所以我是ok既
早買早享受姐

訂價$340？

woz 炒孤 係呀

今個月正常返 下個月應該又痴線過

行過信和，啲woz一車車340

炸型
茄汁豆

gg 悟空 woz 全部一車車
上呀

有冇機會$299呢

觀望吓

gg好似無咩人要

同舊個隻一樣，係個盒唔同，同有Mafex 1.5 個隻會岀

唔一樣....少左個電話

搭單問nier 2b 現貨幾銀

勝利中sad位剛好係packing個窗睇唔到

呢幾日入隻先

佢銀油有d位未乾就裝 痴埋左一郁就花
d關節用哂淺灰膠色.......不過大致上幾好 起碼有武器先

Taiga

晏就post過 不過把劍真係好老番玩具feel

Zero 又係你

zero先日騎劫人地套劇

有無大陸親戚幫拖
再唔係搵啲大陸讀書嘅朋友都買到嘅

唔明

問老婆/女友/大乳

頭兩樣無
第三樣訓撚咗

唔嫌棄嘅呢度有個

新手一問
男友都識m字腳係咁捽

慎入

玩到攰

見到谷有人話woz 二手全新放四百
玩嘢定點樣

話說大家睇下woz個盒 佢頭上面時王logo成個facebook like button 咁

人生第一條腰帶
快d到啦屌

現時既目標係csm
但暫時新出嗰埋未有心水
舊少少既無錢後追

睇下16號條Amazons啱唔啱心水

唔啱

我有興趣 但冇錢鳥

早

謙謙早

坦坦唔好

早瞓返先

咩料？

無無得返隻腳尖

兔兔 法爺訪問

到今日都係未見有熟肉

睇完viu播個套新超人
乜舊變身器咁大舊

早
唔知有人貼左味
好似幾正

我都研鳩緊

軍曹哥

見佢好似好吸引
可以整番味擰開個狀態

反而我諗緊佢果啲貼紙

貼到眼花

唔洗自己cut就得

早，各位

一粒一粒，我見到都怕密集恐懼症

最怕自己CUT...

無事

技術嘅嘢

早
好似話cut好哂直接貼上

早 d post推得咁快既

係
幾方便

呢二日正常返

keroro

咁樣係正常 我每日講早晨都係新post 咁

又幾靚wo

200內入手 好抵玩幾扭得
全部配件放得哂上身 然後掉盒

RG Nu Gundam

個特典呢

雖然平 但冇位擺

特典
本體
掉盒 放埋入櫃了 擺啲RG前面

呢二日好正常

原來港魂parts一日又sold out
點跟

老老柒柒
要唔要都得啦

早
家務日

買特典送本體
就咁睇隻Keroro好似真係深色得濟

非洲版

早
登登登登登登登登登登登登登登登

都係

大師球

早
知唔知咩係登登登 登登登登呀

土演 feel叉time

你完全唔理我幾咁難受既

咁平，190有25個錶

你要奥野吾壯得啦

馬場

好正喎

早 各位

法爺傻橙

我睇緊啲乜

睇晒巨人又想買3隻figma

買吧

買

好多波波

是日

而加唔買就冇嫁啦

難得好天

巨人figma 好多人放
要收好易

One Punch

木場

好人嚟

希望diend會叫佢出黎

終於要拆了

引戰教教宗上水

一個時代嘅消失

我當年係睇W 而入返坑，之後退出又因爲Build 入坑

一樣係W入

同樣，因為W $298而入手

298 入W要落地獄

Kikai兄!早晨!

來吧

Kuuga

好後悔當初無入多幾隻
尋日見fb 有人收 真骨W $900

地獄無位啦

雙入究極kuuga

求地獄入場卷

你姼同有舊版真骨帝騎哥
夠你入場架啦

3舊入龍騎

_ _ 隻 _ 咗未

應該係 _ _ 隻 _ _ 咗未

老公必須支持

前面個part非事實

$305在孤入再版龍騎

買碟未？

Double J

收皮啦你

SHF拉打特攝綜合POST766 友誼賽四點開始

#773 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一個又姼？

早呀
一大朝早收亞加力架
未出門先出熱到出水

八月尾先有得玩CSM劍

加埋我都兩個啦

個個都姼

中銀都冇人去既

標西隻F91

仲有隻亞美成突

哭巴早！！有無入woz！！

希望放工過去仲有啦

深精已經無晒woz
超夢同tamama咁快減價

想問下Another Rider食玩第一彈幾時出

負皮係我比既
不分化 不割蓆 不篤灰！
友愛 和平 關懷！

係咪大約下星期出
想衝現貨 訂唔切

好多woz 有排都冇假去拎

個屎忽

區區幾張圖係唔會影響到我

之後913就好似RAH咁

我有野搵哭泣巴 快d叫佢出黎

胡迪巴斯模型好似幾多好評咁好吸引

有海洋堂值唔值得買埋

模型無淫賤樣
今次模型素組+幾張貼紙就搞掂
利申：已有山口式胡迪

官方寫7月29日

入埋巴斯陪佢啦

哭巴你仲要邊張卡

唔該巴打

等等

爭喱四張

咩料呀

全部得一張

唔緊要啦

黑警又發癲

搵你睇卡啊

已經唔係新聞

搶到張靚椅比公仔坐

想問下新手想平平地買rider 黎放下 大約幾錢隻
上網睇又shf dxf

無特定邊個拉打 好難答大約幾錢

屌以為佢買黎放

我都以為係

岩岩睇都以為係 入隻shf黎放下比人 一入即出

自己收藏 遲下想帶去美國
想要w deno build exaid
dxf 係咪最平

你想要個d都唔會點平平地
Dxf膠公仔唔熟 睇下有無其他巴打答你

激安要排一個鐘入去走人了

Come find me

琴日開都4個鐘啦 今日星期六一個鐘算少

你係入面

咁又係等返一個月先去

咩黎

日本激安之殿堂，香港開咗間係尖沙咀

一版版

凌晨去囉

下次12月套戲好似叫next generation

接棒電影

暫時接受唔到

今日一入塑膠垃圾
爆米已經唔再199
好彩精品仲係，為咗齊新世代唯有入埋

P牌伸手要地獄入場卷

有訂垃圾膠袋袍依家有啲不安

個時隻x我都等緊佢跌落去199
點知又冇哂

諗唔明點解要訂

X我250入咗，玩超人line開心過玩拉打

有愛就訂㗎啦

賊船試過99一隻
諗住入多對士啤
不過我第二日去已經冇晒

驚會化灰

跟機無訂

是日一入預巴

摺得多裂開

係咪要？揾黑商姐姐佢啦，我同佢好熟㗎

無興趣

有聲

佢話好hurt，得罪女人你大獲啦

01全身

係我品味差定點 build之後愈出愈差咁
定build太高汁

呢兩隻冇

Build靚
重點係睇多兩個月就順眼架喇

中了伏 能否退訂

全新未開只check件

劇透慎入

落地獄

呢隻有得訂咩？

[member] 平時唔睇marvel嘅我比蜘蛛俠吸引咗#haha# 睇完好想入下個月嗰隻/member]

一腳伸開你個矮仔

平成第一，令和第一

01入面唔係高岩
係Geiz 個皮套

致敬

感動

乜都出隻閪錶

你老公啲野啊

未確認訂單 睇定啲先

被識穿了

係咪要8月先有選角
不過唔會再出現另一個我老公了

兩個月後要移情別戀了

暫時係宇宙未見到有其他生物靚仔過我老公

成日都post狗屎忽

投其所好

並沒有

早呀

其實可能嚟緊幾年都係李光人style

寧願要李卓人

你未拎到實物出黎我會繼續狙擊

taiga主角唔差

玩到咁重口啊

哎吔你仲喺度

等我8月去日本睇下tower record有無貨比我入返隻先

taiga條女幾正

笑容好正

今集眼鏡look

上位了

嘩

睇左 好靚女

Kuuga:

紅渡套新劇個阿爺係藤岡弘 本郷猛

btw港魂走咗數定下星期

好似咁啞色

等緊港魂

太郎

支持下

好似有d怪但又講唔出

痴線佛心 唔使分兩隻等兩次

唔知有無港魂

你要display哂2款...都係要雙入 跟著都係2隻岩麻多左一set出黎

唔怕地板精靈

雙入

下星期一 csm
星期二 令和拉打正式發表
星期三 休
星期四 肛裂 疾風

記錯
星期二 csm
星期三令和
星期四 肛裂

不得了
補返隻zio2配肛裂先

two 堅持無展示能否結合

個人認為會合到 咁簡單既合體劍都做唔到好唔好意思呀

笨大表示
其實唔難

時2同肛裂個頭d尖角都好危險

早睇肛裂以為玩裝着

都係勃下手就勝

港魂就要一 無就慳返

懷念下嘛

其實裝着幾好玩

想當日白倉話啲玩具會新發展就係咁

潮流既野 我識條鐵咩

諗多層
點解兔兔唔噉做

劇透

塊面好牙煙

雙入零件有得替換

今期潮流興懷舊
諗番起以前玩faiz裝著變身

柒左唔好推

痴線架救世主
笨大一係唔做 一做就玩咁大

唔洗再望穿秋水 等另一個樣
一隻攪掂

一個出奇滿足三個慾望

訂到先算

...呢隻輕鬆下話

無限貨？

點知啫

睇下佢今次又用咩方法撚狗

典解兔兔坦坦唔咁做

人人期望嘔白泡

我都想知

笨大

稀有的良心

騙徒手法

笨大難得轉死性

乜都唔裝上去又好似幾得意

OOO或成最大實驗

矮王LINE有邊隻唔輕鬆訂

係對眼阿 一個車手最緊要係咩阿

要雙入又會貴咗

唔雙入咪得囉
利申一隻都唔入

當睇唔到

魂限 一陣又限數
又可以炒高訂價
又有水抽

Pass

早
引頸以待，我男友終於出，雙入預備

寧願佢出set裝好過 雙入成本貴咁多

ching心水清

今集時王

笨大不嬲都好好意思
超近鏡影空白錶

你雙入左咁我唔入了

早
裝著變身
P牌伸手想要地獄入場卷

一齊入

對基池仔冇愛要留錢買我老公寫真

好

唔知會唔會出woz銀河

有機會，但我woz都無買。觀望緊，唔係太有愛

又逼人雙入

單出基池/woz都唔會想買 但兩隻都有出就會想齊腳三隻

等多陣再決定，宜家等緊架車同武器黎

要換埋對腳

兔兔自己一隻都二次如果加埋坦坦換件可能三次四次都搞唔掂

係

換件喱樣嘢又係時候永續Exaid

留名$50事件重現

早一起身就剛烈

跪求

話說平時睇開嗰個fb page仲未有43集

change spider

所以話時王垃圾 狗也不屌

THIS?

正

成班係到講geiz 可以換件咁好 搶到再講啦
成班友買到evolt 未 等到二次未

訂到落地獄

又玩返裝著變身

我就開心落地獄
睇住班上天堂既揼春

地獄門票$50一張，俾唔起就要同林奠一齊瘋狂上天堂

隔離見到

佢地就好啦 可以上去同林鄭gathering
難為我幫埋朋友買evolt要落幾次地獄

真劍黃

Woz 老公

大家早

睇睇下其實又唔錯

地獄大把朋友陪你都要驚？

Kikai兄
你可以將shf剛烈改做shf Kikai了

急不及待玩玩了

我驚落到地獄見到叫人落地獄個個炸

:咦 乜咁啱呀

早 好興奮

早晨，新手留名
隻救世主，竟然係可以換裝？
想入了

咩事

係呀單入夠玩了

佛心到以為發夢
笨大

救世主
劇情終於入直路

但見到D 接口位咁淺

得返幾集先肯入直路，之前嗰40集都唔知做緊乜
不過算啦，好過Ghost全套都唔知做乜嘅

decade就20集玩卡，Zi-O就40集玩錶

咁下個10年嗰個究竟會係reset返去20集攞道具丫，定係會繼承落去60集道具

Kikai 唔洗用道具

Ghost係睇條友飾演錄音機 係咁loop同一句

劇透
唔知堅定點

：人類既可能性...
：屌你老母又講
天空寺尊=李家超
Best Match!

請勿侮辱鳩屎

記得睇唔知咩片 佢表演變身之後無人有反應
媽呀好柒

改圖嚟咋？
真劍佑而家拍得住竹內咁紅

好正

959d

btw尋晚發夢海海黎左香港 我車佢周圍去

請不要ff太多

我都想發喱啲夢

發都發女女夢

ff是種好東西

發夢見到大雄巴同成班女仔friend周圍去

仲衰過build嗰陣屌

咩衰過build嗰陣

即係話佢而家仲樣_

55

......

哪有又屈我姼

+1

今日一抽 摸到似張燙金，可惜唔係ooo
不過都好過Trinity

佢係救 不過係打救年輕人

我有兩張 有咩意見

有無ching有玩食玩

咁睇好似已經靚過我以前隻裝著

支援食玩，其實唔差

肛裂絕般
破產喇

呢間野第一水sf開4k

我仲有兩張你有無興趣

喱間唔知玩具所定交易所既嘢
不了

未幫襯過，完全唔知呢間野

正常呀 都無人知佢真名叫乜

仲未得閒出旺角買車車比老公仔坐

唔儲色紙啦 買完都係擺左係櫃最底

期待2121年

又要買兩隻……
b記就快 吸乾我-$$$$$$

我寧願佢分兩隻出
換裝又要驚一路玩一路跌件
反正都係要入兩隻㗎啦，你搞換裝把撚咩bandai

打籃球？

一齊期待

其實我都係......
依家咁樣雙入應該會比笨大搶多3，4千yen 好痛

有愛唔好等

最後5分鐘上得切國寶入手

真
多set件換 定價一定貴啲
多咗出嚟又無撚用

上次Evol連稅8800
平時可能6480依家6600咁上下

好波
人人有得Iwae

是日有幸同油王交收
大平賣好開心

7000+税10%啦應該
7700yen應該走唔甩㗎啦

正常就6600
Evol+2set parts就8800，照咁推斷7700真係極大可能

紅ooo

單入算了

Ankh

已下載
滿意啦你地

齊齊推到上top10 🙏

小美:拜托你了

做到嘢

想睇佢套劇 可惜無中字

點解有個女人咁完美

完美就吹大咗

不過都好接近

喱排無乜人講戰隊條女

今集BB冇咩戲份

有新女

唔鋤少女鋤呀婆

#782 個呀婆我可以

笨大：出一隻又屌 出兩隻都屌笨大就係原罪！

你都唔買

我無所謂，反正無論點我都唔會雙入
無敵就考慮下

taiga係咪無咩人睇 無咩人講咁既

我有睇，暫時感覺都唔錯

taiga同男主既相遇好似有d hea

吹奏一下女主角先

幫個friend問 依set依家幾錢

沙田d片睇到好激動
班狗逼人入絕路

好正 大快人心

今日咁和平，點解啲狗都可以咁樣

打人為樂 無得救

佢夾硬屈斷人隻手掌嗰段真係痴撚線！

7婆保佢地 都唔怕有後果

之前旋拍好似見過$1600
原價一部有多
上個星期fb都好似有 不過係散賣 冇左幾隻主角

taiga好似傻鳩版zero個格幾似
但天真d

好撚貴 1500左右

印象中羊價18000左右

早（又扮工）

救世主係咪要訂2

有港魂就1 無就慳返

我係咪都慳返

我諗到可以點玩

腳踏.....

呢啲日常太普通了

唔準咁話基池仔,其實我覺得救世主幾型

純粹參與

肛裂

其實我覺得除左矮仔,成組演員都幾入到個角色

等佢套外傳

我老公唔洗入個角色

佢本身就係天使

墮天使

鏡世界

忘記了

肥妹外傳

真正嘅廢老

揸住杯肥仔水過日子

飲住變身

留名學野

珍珠 奶茶
best match

有圖

有兔

正解

四合一 戰無不勝

反觀天才戰積...

寶石手同海星嘅設計圖

睇對手

見到

可能因為啲手手腳腳難搞啲？

本來想入埋其他weapon set 都買唔到mk50 放棄

搵d武器就易 諗住搵個本體裝d武器 個本體難

本體有 不過貴

早
尋晚訓得好好啊

嗯...

做乜春

做撚到懷疑人生了，依家先11點

社會經驗 +1exp

返工扮工等放工

扮工戰士MAX

扮工lm

儲夠一年exp跳槽加人工繼續扮工

頂第一眼以為TONY STARK黎

有icon喎都睇錯

btw甩咗p

落鑊兜兩兜

認真睇其實都幾似

本身個樣鬼鬼地啫

我都以為係佢黎，仲諗緊個gif圖會唔會等陣攞起個喼變Mark V

0.1 壽終正寢

海海

好靚仔

話就話聽日csm amazon driver開訂 但咩資訊都冇 會否好hea

扮工exp +100

有實物圖啦

唔知wow咗未

之前有d試果d架嘛

明天咪有囉

分分鐘搵本人玩多次

阿叔太心急

無論點試 你都allin架啦

鬚鬚佬咩事

除咗01外，其餘4個拉打都係兩人同一款變身器
得01用腰帶

我係與生俱來嘅IT狗

後尾個笑聲
又戀愛了！！！

你有無睇得咁快

片頭有我壯 中間輕輕冒出來後面幾句！
其他睇唔到

隔離HT準備好出肥thor

god of beer

溶左既雪糕

早射

點解仲會有evol腰帶

呢隻係一定入

85同肥Thor係必入

利申：無訂到HT隊長

無訂嘅揾你朋友ok?
利申訂咗想要嘅嘢了

食完飯好眼瞓

休息下

今日純粹時王記者會

sorry，唔可以啊
我同bb都係靠85張單上樓，愛巢靠佢咋

...會唔會更唔捨得

唔會啦
放左個係盒好多年
呢個系列出得幾有誠意
當年係爆米入好似唔過$100

瞓醒工作

又可以戰到10點

時王

哦
你訂到唔放
落地獄

劇場版幾好呀

仲有12日就可以玩仁叔隨心版

未睇

留名睇開箱

感冒童.jpg

都未出 鳩嗡下

港暈會否有肛裂

有就要支持下

回歸裝著變身

我諗緊著定着

未播已經被時王奪走力量

嗯

又比你呃

話曬真最終形態

無曬啦

唔通真係

扮咩你隻dcd靠大乳

啲色

唔准再叫我肥妹，黎張瘦既！

含緊

跪低咗

重裝甲p出黎/開戲前影落？

自己買自己

佢唔買仲邊有人買

真骨供不應求

蛋黃醬屌聲四起

無本體唔屌

炒狗問題
投下票買到既人洗唔洗落地獄就知

DLC閪布世界級

手持孤爆訂貨能否獲得地獄入場券一張？

加埋無蛋黃醬送不了

最愛地獄

閪布 無本體

地獄嘅朋友揮個手呢

笨大 求鳩其

已經係地獄留咗位

事鳩旦

幾時個副標題係有地獄

SHF拉打特攝綜合POST823 肛裂疾風裝着變身